政局大變造勢 網傳：即使中央欽點又如何？

今年中共同美國韓國關係惡劣，因應國際形勢的改變，中共對香港政局也會大規模插手。

開始傳播以下訊息：

“即使中央欽點又如何？看這些年阿爺揀人，胡錦濤溫家寶習近平李克強，哪一個是昏君？再看外面的民主選舉，特朗普、蔡英文、朴謹惠……哪一個不出事？以前殖民地的立法局議員，全部欽點冇得揀，個個學識淵博經驗豐富見得人；如今民選的立法會，鬼五馬六賊佬廢青樣樣齊。”

“如果民主選舉無可避免會讓垃圾入局，那我寧願獨裁。這些年，市民真的很累了，我們都患了選擇困難症，唔識揀、唔想揀、揀唔落。”

“當一頭豬、一坨屎、一個人放在你面前，仍有許多人去讚那頭豬，捧那坨屎，踩那個人，香港的光怪陸離，莫過於此。”

又係幫港出聲d柒頭

當城管打人都係依法辦事既時候, 大陸官員做成點, 仲會有人有意見咩

民主從來不是為選出叻人而設

只係當你不幸選左個同大眾相違背, 你可以拉落台

金正恩

一大個梁振英已經秒殺咗呢啲論點

班撚樣自己唔想揀要迫埋其他人陪佢無得揀

班撚樣死撚哂去就唔洗咁辛苦

全世界咁多民主國家 咁耐歷史
咁多年黎行之有效 而大部份民主國家都衣食無憂國泰民安而且生活質素大幅拋離中國
佢就係要抽一兩個特例嚟講
而且呢幾個人仲要並唔係管治得唔好
只係一個言行出位
一個有人扞政
一個比中國恰
但佢哋水平依然高過中國
好似朴槿惠崔順實呢類以權謀私之類嘅事件根本日日都喺中國發生緊
只係人地覺得咁樣唔啱
而中國班人就食慣屎見怪不怪或者唔敢出聲
完全唔覺得中國啲領導人有幾好
冇負面消息根本只係啲人比人滅左聲洗左腦
再者又唔見佢搵一樣獨裁嘅北韓黎比較下

其實當勞侵有ｄ似當年邱吉爾o既情況

民主就係咁 一定會有唔同意o既人監督住

仲有聯邦制係咁 呢ｄ叫 subproportional principle 因為民主係均等權力

投trump 係沉默大多數
出黎撐trump 又比班左膠屌

廢屄又係到揾籍口做鵪鶉

佢係經美國嘅選舉人系統多數票選出來啵

李克強已經失勢左好耐

但係佢簡既689 曾爵士 老董 全部收哂皮